PS4 Pro Club 招募多10個可多online長期踢嘅球員

經過前晚大家努力鳩玩，球隊降班到D4，
球隊TG group有１２個人，大家都成日夾唔到超過四個開波，

希望招多１０個人 ，
如果夾埋算係２２個人，好彩Full team都分到兩隊波鬥下

發夢

現有
1GK
1RB
1LB
1CB
1CDM
1CAM
2LM
2RM
2ST

現招募
1GK
1RB
1LB
3CB
3CDM
1CAM

有興趣留TG

pish